入黎一齊屌柒仆街ex

我先屌你老母呃鳩我
個日見你鬚又唔剃 樣又頹 生活又冇目標 有錢就諗去邊叫雞 自甘墮落 好似預視到你三十歲個頹樣咁

書又唔多讀 錢又唔多搵 淨係識扮野呃鳩人可憐
祝你搵唔到下個愛你既人
又或者你最愛個個會因為你係雞蟲而離棄你

Ok

哦 閱

屌柒現任都廢事 嘥鳩氣

我個ex 姓乜都唔記得左

我都等緊呢一日來臨